感謝習主席

沒有習主席就沒有居英權
沒有居英權，哪有新香港
我習萬歲萬歲萬萬歲

如果中共溫和派執政可能成世都唔會有平權

其實，
最初都係因為陳同學